禮拜六 - 九龍區 足球Group

今次招人係搵一班固定斯文波腳

要求
1.斯文，懂得收腳（唔係比賽唔使執著）
2.唔衝撞多手，唔亂撞人
3.有基本功，樂於組織，團隊精神，球品行先
（衛生波原因係個嗰要返工，避免受傷）

一直選人試腳，踢走過大量獨食、球品差、脾氣差、潛水嘅人，寧缺毋濫。

目前，群組連續2年每個星期六晚九龍區必踢
除非暴雨特發情況
群組內全部由陌生人開始認識、已經熟絡
現在均是固定波腳，人品球品甚佳

年齡層：返工一族

歡迎試腳，合資格才加wts gp
telegram：

仲以為真係踢波

？？？

有無禮拜六晚得閒嘅波友，九龍灣樂富為主。近地鐵站！球品好唔獨就得

繼續招人。

繼續找穩定腳，開心圍內

繼續招穩定波腳，踢波係可以零受傷

繼續招人。要好好鍛煉身體。

好好鍛煉身體，期待那天來臨。

通常幾點至幾點

夜晚為主。79/911

有興趣歡迎add～

7人硬地

push。

個嗰禮拜六九龍足球gp繼續招人